原來古天奴新號碼係有意思架！！！

原來身在巴塞心在利

好尷尬

駁唔到？